五月天演唱會飛($680)企位X2@11/5

朋友去左出差，得返我一個人 ，
所以放出黎，可少量議價。